如果你識隱形，你最想做D 乜？

隨念力隱形

真係好屈

睇女神沖涼

砍死曬D狗官

睇女神比mk 仔屌，自己可以坐係隔離打飛機

偷睇女神同佢條仔做愛

偷偷地番公司做嘢唔俾老細知

係咁索靚女隻腳

一係咸濕野 一係錢
另外想唔著衫出街 應該好free

行埋去人字拖妹豬度聞佢隻腳

現形

透明人間

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

想學你做乞衣仔

屌樓主老母

冬天最凍果幾日唔使出街

拯救世界

毒撚成咁？

緊係入女神屋企屌鳩佢啦

屌完佢都唔知邊個插佢啦

係條女面前打丁

睇下d名人有錢人平時做d咩

已經隱形好耐